所有毒撚同我聽住

聖誕快樂 下年不再毒架啦大家

is

Is

你有女

好多條 波多野 三上

冇嘈

....

認錯人？ 我唔係查b

全lihkg嘅人將會永遠做毒男

屌年年都係咁講架啦

下年 真係下年

一日 一世

好想出街
搵人一齊行街
成班麻甩除咗去club有咩好提議

LM

🌚

Club啦最好

叫得麼地道 樓主肯定係死mk！

你個名好好？